手足們，有時整RB可唔可以諗下有手足接放學。

前日有人接放學，送物資去中大嘅時候，喺第一城畫紡十字路囗，一城大涌橋十字路口。
手足們果個位有需要rb？好多人經果道去火炭幫手，但因為地上面有玻璃同磚，搞到部車中招。

手足們如果你地係想三罷，可唔可以差唔多返工時間先搞，十一二點真係搞尻到其他接放學手足。

個人意見，有錯勿插

up

Sorry 吖，唔係好熟手，想問下啲RB整喺邊，咩時候整先有最大功用又唔會阻到手足？

我指發夢嗰陣